[扮工動物園] 傳說中有個女巫在世上之星期四

長長頭髮~~~兩眼發青光~~~

Joson

好熟 邊套動漫

唔係全無頭髮?

JO

J杯

千年女王

我聽嗰個版本係長長頭髮

我都係聽到長長

唔同學校唔同詞?

其實我冇睇, 都係啱啱google

有啲嘢唔駛睇過都識架~~~

咁無間道夠出名

90/00後唔識

但me 都係無興趣睇同無睇過

me 都係聽呀婆呀嫲講好似係

聽陳伯强

我係聽 有個女王極漂亮

成日都仲未有黑絲圖

而家d 90後真係唔得

虎哥你一於反客為主, 你自己post

長長頭髮~~兩眼似星光~